買A70 定S10好?

A70 平，性價比好
S10靚功能好
大家覺得我買邊部好

價錢差唔到相差接近3000咁濟
唔好話A80, 買80我寧願加多一千買s10

感謝

sorry, 講緊Samsung Galaxy

買中階就A60算

我等a90同note10

A70啦 平成半

你咁出兩個Choice，無非都大多數人叫你買S10啫。

A70規格至少價錢合理。

最重要係電量真係超有感，第一次真係覺得我係由朝出到深夜都唔使帶尿袋。（而尿袋都係叉藍牙Headphone ，風扇同借比朋友用）

S11

好詳細
感謝回覆

打新game，要靚相機 > s10

講到更新，旗艦都等到佛誕，中階一定係中秋先有

s10 for sure

a70 有冇s845

S675 唔係S845級數，連S835都贏唔晒

S675

a70冇防水

再貼，用成日仲有差唔多40%。

A8s

A70個mon😪

A70啦
性價比高
6.7大螢幕 4500mah電 前後鏡3200萬像素
仲有鏡深 同 超廣角鏡頭
2000幾底玩到爆

會打機？

唔係成日打機 A70 夠用

會就S10

我老豆好少打機 但會用黎睇波 所以買左A70

成日打字A70. 曲芒真係

A60定s10+
A60冇3.5 s10+曲面

唔趕住用就等A90喇
旗艦機質素，A系列價錢
最重要係平面Mon